千奇唔好搵依間代做功課

做出黎啲嘢完全交唔到，勁撚垃圾，又收得貴，態度又唔好

垃圾 連功課都要人幫手做

咁你咪自己做咯

想提下大家唔好中招姐

合法？執7左佢啦